金判坤：看到「Kim out」橫額 開始感壓力膽怯

金判坤突然辭任港足主帥轉投韓國足總擔任技術顧問，這位曾帶領港足奪得東亞運金牌、創下兩度賽和國家隊戰績的韓國教練昨日在與傳媒晚飯時表示，新工作充滿挑戰性非常吸引，自己仍然心繫香港，會以球迷身份繼續留意港足。

對於突然離任港足主帥一職，金判坤表示當時首選仍是留在港足：「如果香港足總堅決不讓我離開，我肯定會留在港足，不過足總不能作出保證，而新工作非常吸引且具挑戰性，這是一個艱難的決定，但我需要為我的家庭着想，我感激足總一直以來的支持和諒解。」

金判坤表示與韓國足總商討了四至五星期，明天將會出發到韓國履新，而家人將會留在香港，他坦言自看到看台上出現「Kim out」的橫額，便開始感到壓力及膽怯：「如果我只是一個外國教練，我根本不會在意，但我在這裡生活了20年，很難不在意。」金判坤表示自己仍會留意港足發展，有機會會以球迷身份入場支持港隊。

香港球迷

雲加大心臟

走就走啦係到瀨乜鳩
Die for hong kong俾人掛個banner就笠水

永續雲加

3月贏唔到又係比人炒
而家主動走人仲威啦
真係die for Hong Kong 咩

袋緊幾多錢一個月呀屌你老母

唔撚睇港超嘅抽水狗就死撚開啦

400K per month唔包屌

順應民意又唔岩。